====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Celleci ne saurait être réelle tant que l ' échelon communal restera un arbitre aussi présent , dans l ' affectation des sols comme dans la politique de l ' habitat .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

